i狗我屌你地老母！！！

首先，唔好對號入座

我講緊嘅係嗰啲，以高人一等的態度四處引起罵戰，起面對自身產品不足又不肯承認，盲目支撐嘅用戶

我自己都係一個Apple愛好者，手機、電腦、錶、耳機都用緊Apple，但係我絕對唔會起Apple產品起落落嘅情況下盲撐，讚佢嘅優點同時願意接受其缺點，例如起比較格價相若嘅iPhone8同samsung嘅s8，我會以i8核心領先為傲，亦會稱讚s8嘅螢幕比i8更出眾，以此羨慕s8嘅用家。

我認為係比較唔同產品嘅同時，客觀嘅態度尤其重要，若果自己支持嘅產品起某方面勝出，當然可以引以為傲，自己嘅產品略遜於人，就應該接受事實，不應該盲目護主。對方的產品遜於自己，就應該保持謙虛，最多只作適當嘅讚賞，不應心咄咄逼人。

然而有好多人（尤其i狗）起面對劣勢，經常盲目支撐自己支持的品牌（以下簡稱自己），以產品其他優勢一直辯護，不肯接受自己的缺點，這亦是idog為人所不恥的原因。

idog除了不斷以自身優點攻擊其他品牌，近半年甚至開始攻擊自身品牌嘅其他用家。

他們稱有錢的用家用iphoneX，冇錢用7，考古用8。

冇錯，iphone8嘅設計的確停留起幾年前嘅設計，同期其他產品（主要為螢幕）已經超越咗佢。然而，作為iphone8嘅用家，我購買佢嘅主要原因主要有以下幾項：

1.窮：價錢比iX低$2500元，2500元對好多人離講係大數目，起i8配置完善嘅情況下所以選擇佢，如果你話加多2500可以換i8，咁同叫買低階機嘅人加多幾千買高階機冇分別，唔係所有人都咁有錢。

2.去除法：目前官方銷售嘅型號得5種，se螢幕太細，直接去除；6s起ios11更新之初出現lag機情況，而家購買已經太遲，所以只淨7同8之間選擇（去除太貴嘅iX)然而7只有32GB同128GB選擇，但128GB價錢與64GB嘅&相若，而i8有更強嘅核心、支援無線充電，所以有新買新，所以佢地所講，窮就買7，考古買8嘅講法不成立。

3.當初認為iphoneX作為第一部（幾乎）全螢幕iphone，起接下來嘅型號配置應該會更加完善，受資金所限，暫時買i8作為過渡。

總結而言，用咩機係用家自己嘅意願，每人品味、能力各異，不應因自身勝於他人就抵毀他人。用iX當然優勝，但當然亦要專重其他用戶，因為自己勝於他人就加以恥笑，實非君子所為，顯露出個人品德缺失、心胸狹窄、自我中心、無法明辯是非嘅特質。

最後我要為Apple用戶同idog劃清界線 idog不等於Apple用戶！！！

以idog為恥，齊齊屌佢地老母

不服來辯

點都好過你，論點論據有齊晒你都唔接受，以盲目踩低其他人為樂，中文又唔識多隻，知唔知乜叫考古呀戇鳩仔？

由頭到尾你就淨係識話考古考古，俾啲新意好冇呀？講多幾次就有說服力架喇？

( Show Blocked User - 十足十 )

第一個完全封鎖既人就係佢

仲有唔該收番埋你個不成立嘅口號啦，俾埋論據你都唔受，十足十盲反狗咪你囉，要嘈就俾句靚啲嘅口號離，多謝合作。

佢都痴撚線嘅 開post就係想話佢

已完全封鎖呢個痴線佬

開個post嘅原因係你，但針對嘅唔止你一個，叫人唔好對號入座係叫佢地唔好以為我講idog就係所有用apple野嘅人，中文都唔識咪撚學人嘈啦

傻仔你睇下你咁多個留言有幾多個錯字，唔撚捉你炸，改番一個有咩用？

岩岩我部6s壞左 諗都冇諗就出左部x 有小小後悔 心諗7都夠用 我知我窮分左12個月期 但真係冇電話用

𢦀鳩 叫人唔好捉又話自己改錯字，你係中文廢都真係青山出離 ？

買舊機因爲冇錢買新機仲要咁大聲打咁大段野同人講 咩玩法

你睇下你上面留嘅言係好撚多錯字啊，仲話人改咗照捉

你老味, 用i7叫考古;我呢D仲用緊爆mon小米叫乜撚野?

拎下負皮有乜所謂，好過你係咁俾人block，遲啲負皮都冇得你拎呀 單機啦你，係咁

而家個問題係，有人針對iphone8用戶係咁恥笑，所以要出篇文平反 巴打你係咪唔知呢到有個痴線佬係咁追擊人？

同埋解釋下點解i8係考古i8plus就唔係，仲有點解價錢差唔多買i7又唔係，你邏輯都幾有問題 根本就係盲反

btw你答我我都睇唔到

因為佢係2017出就係舊機？點解價錢相差400買i7就唔係幫Apple清死機？點解8plus又唔係我發覺你完全唔會理人地嘅理由同事實，根本就係盲反

講到尾其實你係想盲反啫，係都要引用你嗰句唔合理嘅口號，完全冇討論空間，真係講離都哂氣

對住隻唔講道理嘅i狗除咗block柒佢仲有咩辯法，講完咁多論點你都唔理，淨係繼續支持自己套冇其他理據嘅諗法，然後話人掩人盗鈴

如果價錢同i7差唔多，u勁咗、多咗無線充電，我唔明憑咩話8係舊機，根本由始此終得你一個起到打飛機

仲有老老實實，iphoneX嘅銷量都唔係好8幾多架炸，8同8plus加埋嘅銷量更加唔洗講，遠超iphoneX，同埋你都幾好笑，拎部新設計嘅手機離比，兩部野係同時出架喎，如果銷量咁都低過8就收皮啦，拎銷量打飛機

而家明顯兩部機就係唔同市場，用iX就要屌鳩人